【拳擊 vs MMA】Mayweather落實26/8鬥McGregor 出場費每人獲7.8億

美國拳擊世界冠軍梅韋特（Floyd Mayweather）於今晨的個人社交網站上載片段，宣布將會8月26日於拉斯維加斯決戰愛爾蘭拳手麥佳格（Conor McGregor）。梅韋特於2015年退休，兩年後宣布復出，相信是因為這場被喻為「金錢對決」（Money Fight）太誘人，估計都雙方可各獲1億美元（約7.8億港元）出場費。

「落實了。」40歲的梅韋特於個人社交網站輕輕一說，宣布討論近一年的夢幻決鬥終於上演。這名不敗拳王職業生涯49戰全勝，於退休23個月後復出，與於終極格鬥擁有兩條拳王腰帶的麥佳格決戰。論年齡只得28歲的麥佳格明顯體能上佔優，只是今次雙方是帶上10盎司手套打12回合的154磅拳賽，未打過職業拳擊比賽的麥佳格經驗上較輸蝕，不過在1億美元出場費下，相信兩者都會搏到盡。

不過麥佳格明顯信心十足，他更在於個人社交網站打上「決戰將來臨」，似乎毋懼迎戰史上其中一位最佳拳手。終極格鬥會長禮特便說：「我們籌備這場決鬥花了很多時間。麥佳格會一直追趕梅韋特，甚至嘗試將他擊倒。」

梅韋特第二度復出，今次他將會挑戰職業生涯第50勝。（Getty Images）

麥佳格在去年11月成為UFC賽事史上第一個同時擁有兩條拳王腰帶的拳手，其職業生涯獲21勝3負。（Getty Images）

雖然睇落好似好白痴mma打 boxing

但mc 條友d拳都好勁 而且後生 堅好睇

最大利益都係搵錢姐

拳擊車路士

對pacquiao唔車路士一定死緊